行動突發！1221 元朗恐襲五個月x尖沙咀夢遊無人知

一世不會忘記

唔該上熱門

長期置頂

起咗身唔該推上熱門

Push....唔好忘記

推

Push

行動要上熱門

Never forget

不忘初心

好呀，玩撚大佢
仲要咁啱星期六

等睇2點封站

toi

等班狗OT
狗乸去3P

721

預約被捕 送頭 伏手足 我心痛 不了

你老母得閒？

唔好比五毛推其他post 洗走行動post

加多句 等有工會先
總之到時出左事 就衝出黎話「一開始就唔讚成」
然後可以屌搞手 屌出黎既人送頭 屌人蠢唔睇時勢
成功就高興埋一份 係電腦面前大叫一聲YEAH
冇得輸 嬴撚哂
我奶過好多獲架喇E半年 我而家都學左 識玩

你條智撚障識系咩 送手足去死 屌你老母 我心痛啊屌你

可以唔洗回既

你可以收嗲未

唔得 點可以唔回啊
唔通等行動當日散水撚出場 屌緊搞手果陣先回咩
總之我12月開始行動升級 做世事撚 任何行動講定伏先 就冇撚錯
我心痛

推!!

收你老母 合埋對眼當睇唔到? 又想行動當日先撚做散水狗屌搞手?

又係呢啲理論

On99

係得五毛同狗先會吹休息同散水

我所講既係6個月以來 CHILD登仔既反應
總之就係伏手足 我心痛 等埋選舉等埋集會等埋工會先 不了

元朗人
勿忘721！！
勿忘721！！
勿忘721！！
勿忘721！！
勿忘721！！
勿忘721！！
勿忘721！！
豈有此理死差佬！
一定要查出根深已久的警黑合作，將佢哋連根拔起！

等乜撚嘢

林鄭夠叫人等下再研究雙普選

係? 6個月以來CHILD登仔唔係咁講架喎
CHILD登仔話叫人出黎先係五毛啊 伏手足啊
你自己睇返2星期前D行動POST囉 失憶唔係大哂架

係囉 乜撚野? 但兩星期前CHILD登既結論係等啊嘛 我而家配合 總之我心痛

講乜野之前兩星期

係而家要有返行動

回你真係浪費時間

不了 一陣出黎又比CHILD登仔屌送頭 奶過N獲 我而家心痛 總之就係預約被捕 送手足去死

你智障姐 咁都聽唔明

又係呢一招

我學CHILD登仔架咋 我心痛 BE WATER BE WATER啊

狗學人

香港金總終於接受網上會員申請啦

呢幾日係tg日程表都唔見有，終於有人講pish

人學狗姐 冇計啦CHILD登仔鐘意帶風向 唯有跟潮流 總之我心痛 你係送手足去死 你係狗 你係阿SIR

明曬啦

「如果沒有人願意為了捍衛自由而死，所有人都將死於暴政。」

幫推

和你SHOP呢?

變左only tst

1221 元朗yoho
1224 和你shop TST大遊行

lonely Christmas

發現元朗同太子post成日都推唔起

毋忘元朗恐襲事件

上兩個月開親都推唔上

因為多五毛推其他post
洗走行動post

曹永廉都可以上熱門

海港城

希望大家唔好忘記

推！

好多人都知
只不過密集活動，令好多人意欲細咗

Po咗4個鐘，冇上熱門
灰
推

又到21號

上熱門

大家小心

推啦連登仔

上熱門未

push

睇燈飾

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

謝安琪嗰張做乜鳩

7.21唔見人

呢5個月嚟嘅傷害，我地要記住，呢一世都唔可以忘記！

推推推推

推唔到都要推

推呀

熱門熱門

Pushh

個個都知得你唔知

今次咁早嘅

荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

推！！！

!!!!

唔架再po無咩撞車同足球po啦，正經嘢呀

宣傳咁少 撚有人知咩

推行動PO

Tui

大力推

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

行動post

熱門 啊

831

721 五個月啦屌

無喎

上熱未
仆街

【為了手足】今日去食飯，聽晚去呢到

幫手推埋 手足

推你老味

[url]網址[/url]

Pish

推推推推推推推推推推推推推

Pushhhhhhh

Pushhhhhhhhh

出門口啦